武漢肺炎係咪應該集中宣揚野味等不文明行為

最新見到日本有個案後
日本人雖然嬲但唔知源頭係咩
各大報章都係寫不明源頭
連疑似野味都無乜點講
成日屌d虛偽動物環保撚
但我地應該諗點connect佢地
野味除左唔環保唔衛生外
食貓食狗本身係同主流人性背道而馳
我地應該集中煲起「中國人」不文明既形象？

點解會有負評
屌班中國人唔衛生唔文明踩著邊條尾

集中RT武漢肺炎落SARS同野味到
可能可以引起更大迴響